其實前線交戰緊嗰時，係咪應該搵人去參觀下政府建築物？

好似尋日咁
老實講多班人上前線都唔會由輸變贏
最多都只係退慢啲
當然前線愈多人，前線就安全

不過尤其內街班和理非
如果可以去快閃參觀下政總狗竇
畫畫又好，起牆又好
班狗遲遲唔嚟嘅話甚至可以敲門拜訪下
係咪應該會好好多？

就算唔講到圍魏救趙咁誇張
都可以等班官知道唔守就會俾人搞
於是班狗就以後都被迫分散部署
成日講be water但冇乜邊次真係實行

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

光復香港 時代革命

推 不過有樣野難實行 後面個班和理非冇人帶唔會夠膽去 勇武手足都去前線

可能要每個人都要大膽 講出自己心裡面想法 帶動附近一，二百人去政府機構 已經好夠

係
呢類遊擊嘅好處係好少人就可以製造到好大麻煩

因為前線只要開緊戰 多數入面都係完全真空 任挽

但唔係通常都提早閂門咩 定去其他地方個D

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

Random acts of kindness
日行一善，日日新鮮。
🥨🥨🥨

真。圍魏救趙

推

pish